是日靚午 經典辣椒油漫魚柳配日式炒麵皇（大盛）撈QB蛋黃醬

759買?

誠哥間Taste

個麵仲柒喎抄麵王

不如食吞拿魚

淨係啲菜都贏幾班啦

臭寒酸毒撚

馬爻口吾至刂

狗糧

呢個食法幾滿足

依隻紅圈牌辣魚柳係幾好食
之前去睇戲 出街間唔中都買一罐就咁食
不過要倒晒啲油先食